燒生又100%保證

10:28

1. 五中全會後習近平地位不受影響
2. 對美國繼續強硬 , 更會不惜魚死網破

冇啦冇啦

好耐無聽到佢咁堅定

睇下會唔會再破燈

靜雞雞唔得嘅

燒山為大局不惜發功

靜啲啦屌

老蕭講中美d野幾準
利申我聽開佢鳩up